有無人覺得女人真係好絕情

絕情到想嘔
原來一個月就夠識條新仔然後冷眼同我講野
之前應承過的事情可以厚顏無恥地講句sorry我唔應該講
相信女人的承諾真係傻鳩黎

未同過男人拍拖 唔知

分手原因係

非綠帽啦

講你就講啦屌你老母

Long d

女人真係可以好絕情好狠心

你溝過第個啦

係

你無聽過有句說話
"d女人好撚古惑架"

其實男同女都可以好絕情既

絶情黎講其實女人比男人有過之而無不及

女人真係好古惑

港女大條道理搵個更好
所以好絕情就會食過第二個
反而會責罵你做得唔好
如果做得好
就唔會有第二個出現

死港女除咗絕情飛你
唔會有罪疚感
仲勝利者鬧返你

男人仲絕啦 死垃圾

男人j痕個時老豆姓乜都唔記得啦
偷食當食生菜
唔好以為咩識番屋企就當唔絕
出軌已經係絕情表現